［好重要］popo涉嫌縱火燒觀塘站 制造理由停鐵 嫁禍示威者 要求黨鐵公布cctvb紀錄

點解咁重要？

777搞到全港封站，一來少人示威，更重要係制造對其他市民極大不便，並將責任嫁禍示威者

哩兩日搭巴士，好多街坊屌哂鬼，講緊個個要兩三小時番屋企
我敢講，‘導致全港封鐵’既責任
如果繼續出現並入示威者數
係絕對足夠令一些淺黃/中立轉邊
因此一定要講清楚好大程度係政府玩野

任何人都可以做示威者
但無人可以扮警察
冷處理

黨鐵春袋係
控制室
好多車站開唔到都係因為控制室維修唔到
因為所有訊號同指示都係由控制室傳達

但你有冇諗過
依家對家比你更想黨鐵收皮
特別係有示威日子

因為佢哋為咗拉更多人
已經不惜全港停鐵
反正可以用鬼扮示威者做

18區開花就停唔停都無所謂

又黎

兒登真係無得救

Detail?
哩單真係明屈喎

香港自治

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

高招

[長文][召喚全世界] 嘈完就入黎 睇下下一步應該做咩

百痴仔，犯法都撐，現真身啦。

推爆佢

TUI

琴晚都有人開左post啦
大家用腦諗下啦 偏地開花 d狗而家邊會死守一個地方
更何況d閘係唔難撬得起 記者更加無可能隨傳隨到
每區都唔細 直播點可能覆蓋哂咁多個位置

要推 推番d對外更有用既
的士撞人群 班狗拉外國記者 高清私刑好過啦

leucocephalus 你就真係白痴仔喇屌你老母

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

明白

都澄清左廿鳩幾次，係手足後尾爆閘入去，連城大記者都入到去拍撚有狗咩

黑狗嫁禍

知道
哩兩日追唔貼

push

呢 d 要加倍放大畀美國人睇
連埋之前狗扮人，同狗扮人放火，有修頓人作證 d 片整合成一 set 放 Twitter

就係扮示威者先要煲大下化？